{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091102473/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라넥 포켓 카디건 - 블루"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で作られたブランドで、FW23 / 16395 AEY1Nロイヤルブルーカラーのカーディガンが主な商品です。 こちらのカーディガンは日較差の大きい季節の変わり目にアウターとしても活用できます。 カーディガンの両側にはポケットがあり、収納できる機能とともにカジュアルな雰囲気を演出できます。 表地はアクリル73%、ポリエステル18%、ナイロン9%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、摩擦により糸が剥がれることがあるので、バッグの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯することをお勧めし、もし毛がついている付属物があれば取り外して洗濯する必要があります。 金属によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際には若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管の際は注意が必要です。 白で製品が他の服に色移りする恐れがあるので注意しなければならず、敏感な肌と接触すると皮膚反応が現れることがあるので外出時に注意しなければなりません。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管することをお勧めし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどこのブランドですか？",
            "answer": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で作られたブランドです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんな季節に活用できますか？",
            "answer": "このカーディガンは日較差の大きい季節の変わり目にアウターとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンにはどんな機能がありますか？",
            "answer": "このカーディガンの両側にはポケットがあり、収納できる機能とともにカジュアルな雰囲気を演出できます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このカーディガンの表地はアクリル73%、ポリエステル18%、ナイロン9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このカーディガンは摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので、ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯することをお勧めし、もし毛がついている付属物があれば取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管することをお勧めし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "金属によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの色落ちや変色の可能性はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の服に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白で製品が他の服に色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌に問題はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると皮膚反応が現れることがあるので外出時に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 572
    }
}